想溝條女 有無橋

橋就我度 女就你屌

善心打破零回覆

情人節快樂！

射射

我有橋本了

句對白咁熟既？係咪又係試當真對白？